邊到有好食嘅蘋果批？

美國果隻大大個果啲

我屋企

自己整

唔識

格劍？

學

我都想搵，食過最好食嘅都係喺歐洲食

冇爐

M記

幫你唔到

所以先問

好想食蘋果批

好食呀

利申 : 成日有得食

邊度有

我屋企廚房乜都有

幾錢，我買

有緣咪比你食

想食

有人話大埔華輝。我食過，都 ok

去CITY SUPER買返屋企叮啦

以前係美國成日食
加球雪榚同少少cinnamon粉

好想食啊

我諗香港要去中環果啲貴價鬼佬餐廳先有得食

比起香港，我反而鍾意美國麥記淋淋地唔脆個隻